［畫畫］純乞衣系畢業 你講我畫

心情唔好 又無野做
巴打們開個題比我 我幫你畫出黎
不過唔好太抽象

珍珠奶綠

畫自己

我個名

雷神3 隻炎魔

Urban emotion

樹林

等等我 up圖有障礙

一方通行

畫啊Ken餵Cat girl食菜

就睇下你點畫

我要奶綠唔要奶腳阿

屋企廚房

企鵝，其他動物都OK。

多謝

安茲烏爾恭

Sor 好似亂黎得制

抽象啊巴打

一隻好抵死既貓

水母

Sor無睇開 求其畫

食個靚飯先

乞衣系碩士

永遠A0

My name

關公面前耍大刀

四條腿都42吋嘅豬乸

約翰

impression

冇龜頭既龜

柯南

my name plz

Zombie boy

幾有創意

魔鬼魚

天下第一淫藥 奇淫合歡散

做乜咁諗唔開？喺邊讀啊

米田共和國

海中心有棵樹上面有女神屙緊屎，

右上角太陽偷窺緊佢

睇錯結衣系
就畫結衣啦

啲動物可愛過人咁多既？

滿心歡喜打算入黎睇圖 點知係字既失落感

狄鬼

日出/日落

畫一隻肥狗攬住一隻得意貓

凡高的左耳

我個名～

你畫對波落去做咩

老雞

阿拉斯加哥基

大抽Rap水 天上來

櫻花

事主

我的名字 謝謝

我欣賞所有識畫畫嘅人
但你喺度有啲尷尬lor

老鼠

Can your draw my name

布甸狗 (同佢個pat pat)